韓仔同熱刺 成件事真係好夾

幾時整多幾件oppa 參加天下一武道會
訓練地點都幫你諗好埋
去返你地個獎盃櫃 夠空礦

垃圾熱

唔緊要！

咩未來呀
今年就有歐聯啦

天下武功 唯快不破

韓兵掌~~又推甩兩件

推埋ajax同疤
歐聯入手